Создать базовый класс Transport c 3 атрибутами (max_weight, speed и available) и
методом delivery_time который в аргументах получает расстояние доставки и
возвращает время доставки.

Создать класс Bike который наследует класс Transport. Каждый велосипед может
двигаться со скоростью 10 км/ч и может везти посылки до 10 кг. Также у
велосипеда есть уникальное свойство max_distance равное 30 км.

Создать класс Car который наследует класс Transport. Каждая машина может
двигаться со скоростью 50 км/ч и может везти посылки до 100 кг. Также у машины
есть уникальное свойство регистрационный номер.

Создать класс DeliveryService который управляет доставками. Парк службы доставки
имеет несколько велосипедов и машин (количество определяете сами). Создать 2
метода для этого класса. Первый по параметрам доставки (вес и дистанция) находит
подходящий транспорт для доставки. Второй метод подтверждает доставку.

Расширить класс Transport чтобы объекты этого класса можно было сравнивать по
скорости доставки 1 кг посылки.

Установить следующие гемы:
- rspec
- simplecov

Покрыть приложение тестами.
